一人一件今屆世界盃假到飛起既事件

碧基彈弓手HAND BALL
西班牙岸鳩鳩猜足90分鐘博加時12碼

瑞士2 2哥斯
入球雙熱到仆
八十幾入2球 有逓球12m

2 : 0

老實講，頭90分鐘以為佢地收左錢諗住俾面俄羅斯總理，加時輸無咁肉酸。但係加時踢左5分鐘我就發覺其實根本原來西班牙係廢足90分鐘，唔係假波